有無人開暖氣

有無巴打涷到開暖氣